鄭俊弘同何雁詩喺機場出現係因為

鄭俊弘出左事之後，
個唱又俾人取消埋，
我估佢同條女急急腳去機場係因為
要趕住返湖人交代。

各位巴打點睇？

無興趣知

關登咩事 冇興趣同facebook幫垃圾一齊做8婆

兩個暗星
有咩好討論

鄭俊弘喺湖人都算新星啦

條垃圾下季仲有正選先算

關我撚事咩

岩